10月13號全港開花!

慶生mk妹之後先屌
最緊要係10月13號全港開花!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

推

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

不篤灰 不割蓆唔係口號

推撚爆

推啊

晏啲見

香港人，反抗！

wfc 蛋糕要緊

屌爆蛋糕女

push

支持

推！
咪撚理個蛋糕

推！

推行動post

Push

推
罷鷲開花

10月13日 上陣！

唔好俾侵侵睇死

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

上！

咁多集合點又張張文宣唔同玩唔起咼呀哥.. 不如用SUCK果個啦

行動升級
紅黑裝修

2點見

唔好再簡化做慶生得唔得

pish

.